有時覺得天氣咁凍d女同學仲要著裙反學真係覺得好心痛

可唔可以向教育局投訴學校虐待架

反學????

係

我中學有個女仔冬天日日著運動服返學
操行分扣到得D
訓導仲串佢操行咁差 樹仁都唔收你

最後佢DSE 29分入港大

有無圖睇睇

訓導:你老母副計咁好收收埋埋唔比叔叔望?

要咩圖

中學果時，女同學成日叫我攬住佢對腳保暖

唔好ff啦

反反反，你老母西皮就反

gay佬死開啦